矛盾大對決 大牙白色珍珠vs腳甲屎

你地覺得邊樣臭d
白色珍珠
甲屎

珍珠臭

腳甲屎好好聞

睇字都覺得有味

白帶

真心 ，好聞

你老母問你：食撚左飯未？

你答：屙左屎

白色珍珠唔是喺扁桃腺嘅咩

扁桃腺嘅白色珍珠嗰陣味真係好撚正

無矛盾 兩個都係尖矛

甲屎有陣時好攻鼻

又好似係喎

一隻臭到你會縮
一隻臭得嚟心思思想聞

有次剪完腳甲 個指甲鉗臭撚到